中上環 開鎗 整合區

元朗單野一定要計，不過已經好多 source
不如都整合一下中上環開鎗既圖同埋片
兩樣都唔可以放過！